東京人自學廣東話: 廣東話係香港人母語!

日本人臺灣人都學廣東話寫正體字，香港人更加要堅持中原古音嘅廣東話。

會員#蔣介石(翻生)再度公開本土派人士及其女朋友樣貌

LIHKG @ Android

連唔使急最緊要快都識講
好地道

原來係港日吹水區版主
freelance寫稿介紹港產片

相信好過好多蝗二代

今時今日大量蝗二代錯用既字詞，如 呢家、買單賣單(正確為埋單)、墜樓 墮機(墜墮誤用)

啲蝗二代遺傳哂上一代啲不學無術，一味靠抄但又抄得柒過人既野

廣東既粵語都係被影響哂，嘎、撲街呢啲完全係on9字眼

自編教材教學生

噶

人形豬五毛民國復興

重要人哋日本人唔係長住香港

豬叫

私怨撚蔣狗

點解要中古原音.......
我係跟而家書局有得賣o既字典o個 d 讀音......

尋晚你老母先讚我技術了得喎